[不推文到完場] 巴塞隆拿 對 多蒙特 (巴區)

R聯濕鳩西時間 0400
請善用不推文回覆

[1111為他走下去罷] [#ValverdeOUT(25)] 巴塞隆拿球迷討論區 (323)

#807 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美斯 蘇狗 雞屎 各有入球/助攻 我派依到每人1000

Paco又玩轉魯營

光復魯營

傷咗

今晚美斯有入波我請po內5個手足食加藤屋 美斯入一球我請多一個 如此類推

睇4點閪波既人 現實究竟有幾廢？

Lm 雖然無咩可能

覺得牙long>美斯嘅人 現實究竟有幾廢?

有無人覺得小花好撚陰毒爭上位？

躝啦屌你老母

歐國1>0

讓1球咁少

我要輸到仆街 我要華狗死

輸呀 我要輸呀 死疤狗

有無link

轉左一球球半

R4

咩app嚟 咁快嘅

半場落後 然後又換牙花 維度 電話佬
華狗d思路 毅進popo都估撚到

丹比利今場關鍵

你知我知 單眼佬都知

中場雙廢

中場廢老

識買就對家

巴塞要贏，華維迪必須死

見到條中場 仲要4點閪波 睇埋我個份

我宣佈反華黨再次集結！

Arthur 咩事

好波拉仔

即刻出事

拉仔差唔多功成身退

嚇撚死

點解呢排又唔出arthur

正呀喂 1分鐘有平安鐘禁

雪撚左咁耐就咪撚出啦 維達爾又唔出
食屎華狗真係睇咁多年最撚燥

拉仔拜拜

竟然係出拉 戰術華

維達爾最撚踢得都唔出

拉又出事

主場輸波

準備好-6足球未

雪到波都控唔掂

點解丹次次拎波都係cut inside
跟住太密又回傳

食糊位罰球

咪燈住先

咁近 d人牆又咁高 點入

影帝阻住哂

Dembele

丹

佢堅on9，變左真人牆
縮入去人牆後面啦屌

丹最後個腳係咩事

2&b射球

切入完發軟蹄

中場得fdj正常

回傳龍門

少睇巴 美斯呢兩季係咪成日都咁樣散步

巴塞幾時先可以有啲超新星出現

場場都散啦 等波到變進攻

都話我係疤

波又控唔到 華狗我屌你老母

睇隊友 今場出左妹妹下孖寶 佢會一齊妹

丹今日jm9

巴踢到作客咁

進攻黑洞

1950

丹啲控球真係無進步過

丹純粹享受過人既感覺
過完就可以回傳比番人了

丹記錯踢邊隊？

so9搵到代替品了 傻丹 新笑鋒

軟腳蟹一隻根本唔係年齡問題 同屁馬無得比

未撚食飯

成億水貨

華狗走啦 你浪費緊成隊波
美斯又少一年啦

咁尼馬唔扭屎忽花真係世三黎嘅

so9

當年竟然係同包皮比較完全兩班波

賣埋隻力架啦屌

就算唔出so9 其他人都係妹妹下 等運到 得dj同維會瘋狂跑

越

有出？

美斯勁撚到不過越位

炸你老母系啊

對面

單比利真係終結者，一到佢腳就送波

力架又傷

做乜鞋都除埋？

又傷

好撚野呀潛力丹

細路仔咁

又休息打fifa喇

香港腳發作

呢條垃圾真心賣得

又傷？

係傷定心理問題

丹又要番去存潛力

屌 丹攞去換25馬啦

一年踢唔踢到廿場波

玻璃人

喊到 屌唔落了

賣撚左佢啦

落地個下踩到人地隻腳

引用某d迷丹弱智 : 踢得一陣,未入局

1.5億買塊玻璃返嚟

唉 百屌都成唔到材

基沙文！！！！

丹仔幾好 知道被人屌緊 拿拿聲扮傷俾人踢

丹仲有價好賣了

肯比電話踢下右邊未又擺左邊

1億即文了屌

出黎踢又唔係有咩好突出表演

睇下Carles Pérez 好過...

dejong勁到

突然覺得dembele有d似隔離蝗嗰件vinicius
剩係識鳩扭，射波廢到pk

蘇咬

So9

messi

你想美斯踢左邊定電話踢左邊

擺明唔練波 扭波講天份多 finishing真係要係咁練先有

so9剃完鬚返生?

呢球如果拎去英超var畫肯定又納米級越位

主場識入姐
作客咪一樣

美斯好撚激動
有火

原來通渠淡定到

@牙蓋

十淡屎一沙糖 既沙糖出現了

發覺呢幾個月唔撚開Jackto係正確決定
屌你老母完全覺得自己入錯區咁
諗下自己噏緊乜柒喇

快啲換走埋拉啦 廢撚到

Messi

電話唔回傳比美斯激到佢跪低

兩粒

點解出拉都唔出維度 拉完全無態

美so

依家開始輪到十啖屎

早晨

Dembele一走 即刻顯功架
基沙文都幾好

衛生巾～goal

走啦Rakitic屌你老母，出13少好嗎？

世界級把握力

華狗又保命

候姆斯都幾廢，係人都知一對一美斯佢一定係擺左邊過，幾下都標錯

保到攞西甲 歐聯8強出局

其實唔難

佢個位一推就過

我係咪睇緊巴塞？

轉睇痢

岩岩個下傳波仲係沙糖

知都未必跟到啦真係預判佢個預判咩

只有so9犯錯 美斯先會唔屌

其實頭先果10分鐘de jong 同廢閘搶一搶好重要

so9同messi有冇扑過野

因為已經係佢屋企人 兩條友日日都一齊打丁

可能同兩個老婆4p

美斯老婆咁正都要打丁？

無，69互含姐

lm先

真心覺得西甲九成中堅都會識向美斯左腳個邊叔，但候姆斯係完全無成個意識

想睇av 亞瑟 fati

LM

So9老婆都好大波

拉呢個位真係是撚但放條友入去 駁下腳 踢出黎都一撚樣咁

共享老婆

佢舊隊友保定比人扭到仆街嗰次咪推右囉

So9牙痕會搵美斯咬下

間唔中有啲世界級重炮

下半場華狗死守機會有幾大

美c話佢地兩家人基本上日日都一齊

好耐冇了 雖然出場少左
但上年已經變左駁腳+執下屎
arthur而家真係完美取代到佢

變撚咗沙加咁

死守 然後比人反cup既機會有幾大

屌基斯文問佢有幾多隻手指

呢場個球證同頭先車果場差咁遠

球證

笑死

根本古 dj 亞瑟就得 係有條柒頭唔知姐

球証話

又話當球證係死物 佢食波餅可以停左場波？

中場黎講 而家寧願出vidal都唔係拉啦
vidal真係出親都有貨交

firpo好似幾好
第一場歐聯

如果唔係贏緊兩球，實屌撚死個球證
單刀俾佢吹停左

下半場Arthur換拉啦

依排唔見左arthur

半場留名
希望全隊助攻雞屎

基士文呢個位好無奈
左翼左腳無速度根本無可能發揮到

唔係佢廢
係美斯勁

見有段訪問 我華話arthur仲需要證明自己可以擔正正選
我華表示未夠班唔夠老

要練個腦就真 差時機同心態 佢有雙槍有腳頭 蝗個件9射架

咁早

得落底線出波

lm

佢仲有做回防嘅

左腳仔黎到巴塞就係咁大大個美斯係到
一係就去踢左邊 一係就冇得出
malcom

留名收錢

講咁多做乜呀
成堆印象派黎

佢以前唔係好撚快既咩

我睇左半場啦無出聲啫

多毛柒後防其實真係幾得人驚
一受壓就亂鳩咁交波

同古比咁肯定快過佢

不嬲唔快
但佢打皇蘇嗰陣其實真係咁踢

我地作客咪又係咁

關咩事
總之力架垃圾累全家
咁先啱晒呢度班人聽

會員oxxx dxxx好耐無見過

如果唔放基士文落so9個位我估呢1.2億都係當射落海

Btw
原來師奶維亞同國米又1-1緊
Lautaro又入波

個個就真係去左打FIFA喇

上年分組賽個幾場丹係幾勁
對熱剌個場爆開幾個入波 一cup fake兩件
但真係傷左好多次

係我心目中
丹最撚柒錯既係對利入唔到個2球咋
不過唔提喇
頭先屌丹既有幾多個人知有呢件事發生呀？

佢上季嘅上半季的確係好掂
又開紀錄又絕殺又好扭得又左右開弓咁

傷多幾傷自己又搵唔到狀態又開始亂9來又Loop

好多生面口係度 經過呢兩季係正常既

多謝定先

係有天份但決定差到嘔

基沙文係馬體會有冇踢過左路？

咁係我印象派啦今次

古 丹 電話
個個都過億 但交唔好應有嘅表現

水魚巴

我之前睇過所以諗緊做咩呢幾年變左咁多。。。佢由歐國盃開始變得好穩陣控制節奏 有時覺得佢太保守特別係18世盃佢無咩個人表演

電話

一定係頭髮太撚長真係好想幫佢剪

點解so9成日屌佢
呢球射明顯無問題

電話呢球要入啦

呢球係應該射
但電話啲半單刀都次無入過咁

生唔生面口還一件事
屌奶星丹傷出個陣
個幾個回應完全係disrespectful
丹同杯麵夾得好個陣就吹奏
踢得差就柴撚晒佢台
有條友重好意思入去R飯食
屌你老尾唔好再肉酸d

問題係so9成日屌佢 好似唔係咁好
驚佢無曬信心

美斯勁撚到

個時有排右邊黑人聯線兩個都快好好j 但丹真係無進步過
我不嬲都好鐘意佢 成日比人笑迷丹 但佢每次都令人失望 呢兩季一出返黎無耐又傷 sad

球證咩事

on9 吹插水明明即刻起身

有冇人有link

so9邊個都屌嫁啦

又冇r12碼 咁都有牌

插水就學屁扮痛啦
痴線明明即刻起身都吹

上面po過

係咪激嬲左美斯

on9球證 射多佢個頭一獲啦

留名下半場比人禁屌

想睇電話慶祝入波未

呢2季以黎

背負住1億身價
做乜都要畀報紙寫衰
傷多過踢
得閒就傳畀人拎去trade返25返黎

而家重要畀班人屌到去地底泥咁
佢一撚定可以輕鬆應付喇

想睇亞瑟同av 換未

想睇Fati

原來電話綁起左啲頭髮

今場應該冇得出了

唔綁真係生意失敗咁撚樣

佢之前有比人讚過訓練態度好左 但傷呢樣野真係要努力加強身體訓練 好似巴既球會唔會比到咁多耐性 特別呢幾年咁7既轉會操作 不過講真呢到有班人覺得丹地底泥次次都屌到化 其實佢好難得 雙槍 速度快 最重要扭波變化多係唔多見個種天份

達仔

1球角球

電話佬 終於

美斯又carry

係咪有錢派

終於入到波

好似有人要找數

三箭頭全部入波

找數

旗清找數

msg齊入波

球商低,幾扭得都冇用啦
次次去到禁區就當玩fifa auto lock隊友是但撥一撥個波返中間就算
身體質素又差

聽聞有飯食有錢派

多謝

今季無咩睇波 原來美斯今季評分都係歐洲最高

用巴區名義捐出去啦

美斯著哂火
比個垃圾球證激嬲

點收錢

agger

美斯又一扭幾食生菜咁 cls

勁撚刀

有d球員係要等下 唔係個個都天分勁黎到又有即戰力

正 終於有錢懲罰黃店

冇廢過 呢兩年屈埋freekick 勁到痴線

多謝巴打

有張黃牌起身係無咁散步

多仔係咁傳失

次次美隊俾人屈/俾人侵犯都會著哂火

捐去星火

美斯今日fit到下下動作靚到

多仔做緊乜鳩

幾耐無見過前場逼搶

好似戴巴拿咁射入去

換人未

爭d

第3季仲要等d咩呢
都未計易傷體質
不否認佢個人技術好頂級,但到左呢d level,就係靠球商同經驗去決定球員ge實力分野,只能夠講佢真係比唔上Felix,Mbappe,Sancho

辛祖

又無cs

又幾靚呢下

咁都失一球

sancho有料到

好輕鬆

//If his injury is confirmed by the club's medical staff, it will be his sixth in a troubled season for the 22-year-old.//

潛力丹今季傷第6次

等換教練 可能激活到佢

終於換喇咩

av要出黎入波了

點解好似好耐冇見過arthur

得罪咗華狗？

de jong好好j

如果倒輸3-4 華狗有冇機會落台

開始hea

永續

唔肯含

前排又重炮又key pass 幾撚fit
除左唔肯含真係諗唔到其他原因

住隔離

辛祖堅勁

對面呢個組織又幾靚

一人防線 兩成控球 華帝